點解每一次搭馬鐵都搭唔到8卡

4卡真係逼撚到
都唔明港鐵諗乜

搭過8卡
但覺得而家有D麻煩，一時4卡一時8卡要走嚟走去

都唔算麻煩
但真係逼到一個點
繁忙時間都未見過8卡
條龍長到

放工時間嘅大圍有時逼到去電梯

好似話成條線得2列